做左幾年廚房 你問我答

出黎做左幾年廚房，做過高檔酒家，都做過茶記，你問我答

邊間龍皇做過

之前係銅鑼灣做過

唔煩 洗完d野拎條水喉射到佢乾乾淨淨就得
做爐頭